國泰機艙有監察鏡頭

(CNN) — Hong Kong airline Cathay Pacific has revealed it is recording passenger activity on its aircraft via inflight entertainment systems and video cameras, re-opening an uncomfortable debate over surveillance on airplanes.

The carrier, frequently named among the world's best, outlined its information gathering in an updated privacy policy published at the end of July 2019.

Cathay confirmed it is collecting images of passengers while they're on board as well as logging their usage of the in-flight entertainment system (IFE) and how they spend time during the flight.

The airline says the images are not captured from embedded seat-back cameras.

In its privacy policy, the airline says the data collection is designed to improve the flying experience with additional personalization. The airline also says data could be shared with third-party partners for marketing purposes.

"We will retain your Personal Data for as long as is necessary," reads the policy.

幫手推下呢個post

每個星期三都係成場運動嘅轉捩點

正式同中國接軌

推

請廣傳，連登仔就民間記者會公投！！！要大家嘅民意授權，越多人支持，佢地講既野就越有代表性！

一個屬於抗爭者既發聲平台！

為咗制衡對家 大家一定要投！